導清(aka)姓李

因為aka li

下 你up乜春

笑𠹌刀禾 樓豬幾時紅館開棟篤笑？😳😳😳

errrr

你煩唔撚煩

N賓好波

屌你老木

冇人明...

認真..幾好笑..

忍撚夠佢

WOW